好想見到古天樂係西甲失敗！

丹比利都算 古天奴似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩...

我諗佢好大機會成功

除非嚴重傷病

彈離身...修正

陣地...廢七成

佢應該冇得係利果陣踢得咁自由